有冇人知點解決，whatsapp 錄音變短

唔知點解錄音幾長都好send出去變左2秒，有冇人試過可以點搞？